［電妓］MK妹ruby pateon 加位一個鐘又極速賣哂

我屌哂你地連登仔老母哭𠹌咗成晚又無份

MK妹 ruby 一開paton即刻比連登仔買起哂洗唔洗牙

我都想有隻hi牙屌！🚬

月入10皮

patorn已成港女上車機器

佢有玩電子競技咩

幫佢都買左幾百妹相
佢真係好大波好能正

妓女個妓

真心唔明，睇av仲正

其實點解要限位?
賣相都要限名額?

物以罕為貴

梗係唔限位
先賺到盡

飢餓式行銷

我們是朋友吧

飢餓式行銷，太容易得到就唔值錢

咩位?

依家興叫雞都要拎號碼籌?

飢餓式叫雞

咁既樣都有人買
我買miss pun好過

呢個世界真係好荒謬

真定假

其實有咩睇，三點全露？

千祈唔好聽佢把聲

吾值

唔會露點

email之前流出既有流下西毛囉
佢D FD有露屎眼同西

新經濟

露下

條女係ig屌連登仔

Stop making stupid people famous

痴線呢啲相你試下免費 send 俾我
即刻 del晒佢再 block 鳩埋你

比我有對波 都唔會正正常常返份普通工啦

香港毒撚真係可悲 淪落到要幾百蚊睇三點不露既相

你估賣相好易做咩
真係好易

拉

唔洗有波，有閪就可以

香港啲男人真係又廢又賤
呢啲女都咁多人比錢
香港男人真係垃撚圾

閪+patreon=$$

香港男人

哦你死啦
係連登唔可以話班女大波架

任何女kol，尤其係玩埋patreon嗰班
全部係一律平胸
你話佢地大波就被班反kol鬥士話你青頭

一方面屌人賣相
但從來唔屌班死毒撚做爛市比錢買

連登仔

連登仔之前唔係吹捧佢

唔露點都買

油王點解有時要限制石油產量? 同一道理

我都唔明點解會有人俾錢買我睇av仲好啦

先唔講買相呢件事有幾戇鳩
課金比一條咁撚樣既mk妹?

懵完未呀港男

明買明賣你班友又屌又唔抵得

人地買模型你會唔會屌人地買舊膠唔值
買鑽石屌人買舊 carbon
食自助餐屌人食垃圾

唉唔夠快搶唔到位
有無手足可以俾個位我夾份
最多我俾大份d

其實想搞死佢地嘅買哂佢地啲相再公開咁就無人課金睇
利申唔憎佢地但淨係想睇相

平價plan整少位啲 咁啲人就焗住捱貴plan

呢條女值得買過中大email同miss pun啦，後生大波好多，不過又輕輕鬆鬆十皮，佢以後唔洗返酒吧啦

你買左大家都有得睇

買嗰啲真係咪撚叫自己男人

屌 真係有閪就賺到錢....

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

冇咁易，到時d電妓哭撚左，狗公們上位時候到，個個繼續俾錢氹佢

係既
你講果D就真係有價有市
問題係而家佢而家比D相乜都唔露收人幾十蚊美金一個月
中日台韓歐美大把同類型平台 同樣價錢咩都有得睇

者係咁:
人地食開碗正宗拉麵 所有料都日本空運 湯底煲足十幾個鐘
收110港紙
而家有條友出黎又賣拉麵 但係佢用出前一丁棒麵同D湯包去整
收110港紙
咁樣睇易明D未?

有選擇既情況下我點解要比110港紙去食出前一丁唔去食日本拉麵
而家唔係唔抵得 只係覺得班買相毒撚好撚ON9

首期都夠啦，你班智障仔

阿媽眼中見你花錢打 online game係on9
你老婆見你買晒成屋高達模型係on9
你見 d港女買手袋係on9

有人買呀? 你吹咩? 咁咪即係有價有市囉
D女有對波就呃到飯食 係葡萄d既....

咁既款

真係好lun on9，pornhub免費都大把嘢睇啦

普遍連燈仔 我以為係比較自由主義
人人自由追求自己認為嘅幸福

但喺呢啲事上 就保守到黐線 真係好離奇吓
覺得所有人嘅目標 幸福係一樣
例如叫雞好過啦 值咩？ 買相 on9
但係人地肯畀錢
就已經用行動話畀人聽 「我覺得值」

生女記得叫佢係Patreon賣相

好撚大波

潑婦罵街咁

所以咪話買相果班ON9 咁都整到個市出黎
比著其他業界 執撚左十世啦
一個回覆釣到兩條買相打手 笑撚死

人地個個月5皮野
錢真易搵

屌 條女豬撚到
買相個班人饑撚到

屌下都唔得惡過狗

會發達 唔被批鬥 就梗係會
就好似香港父母 好想自己仔女係醫生律師一樣
但係喺蘇聯批鬥醫生時期 唔會叫仔女做醫生囉

不過最緊要都係仔女自己意願 揀自己想行嘅路

所以我咪覺得班買相毒撚ON9
你用其他例子 REPEAT多次我最後果句有撚用?
我而家就係講班ON9仔咁都整到個市場出黎

你sub左幾多個月? 供到條女上車未?

所謂自由主義底下, 連登仔普遍仲有憎人富貴厭人貧既特質
搵到錢就覺得人地唔係靠努力
窮個 d又覺得人地廢地底泥

又係一個唔係真係討論既, 你慢慢啦

第2幅圖成個yylam咁...

連登仔只係睇AV都唔比錢死窮撚
又要唔比錢但又要想睇
仲慫恿買咗果啲人流出
比啲骨氣啦
成日話咩日本外國露哂點
屌 咁咪睇果啲
都唔知嘈乜
又唔係揸住支搶迫你買
再嘈多幾句又變咗lulumanlulu同fatboyeatallday
到時又自己圍內嘈

咁多護主犬

後生 ？ 細少少架咋屌你

拉
垃圾post 宣傳臭雞

屌你老母，你話miss pun 中大email 就話靚女
呢件野做雞都可能俾人彈鐘

因為要搞d親筆簽名相 寫多過廿張會攰
唔符合賣相上樓既原則 所以就限位了

fatboyeatallday如果開patreon應該樓都買左

邊個有露閪

佢同叮噹妹賣相嘅話應該可以月入過百萬

其實佢賣咩相咪由得人地囉，開個post咪變相宣相

因為「努力」係美德
好易妒忌唔係「努力」而發達嘅人
以維護「努力」嘅價值

但係努力同回報 唔係必然成正比
一個清潔工人勤奮 同一個普遍連登仔勤奮
如果回報係一樣 又係會覺得不公

有樣野叫「分配正義」
一個人產出越多 先應該得到更多回報
自由市場 物而罕為貴
有人做罕有 需求大嘅野
應被鼓勵 得到嘅回報高係好合理
但係又基於情感上 妒忌或者唔道德被大眾否定

佢d神秘朋友 唔係miss pun果d

有冇人有買嘅可以upload d相上黎? tier 5

有冇買過既人解釋下心路歷程

其實一個人買最貴plan, 然後免費share, 已經可以斷佢地財路

推

有奶便是娘

我之前提出過，17年都有人試過咁做

上面咪有幾隻廢物垃圾解釋心路歷程: 你唔買就係死窮撚!

開個眾籌公開免費谷

lin?

佢講野好低B

因市場供需而出現既情況冇得講，我純粹覺得呢條女又唔係話有幾正，要J圖既話大把網上免費J圖比大家睇，正過呢條女多多聲都有。

最好笑係明明佢D相又唔露點，乜Q都冇得睇，但D毒撚就爭住課金，仲要呢，條女好似恩賜咁款，見你班毒撚咁陰公冇相買，我就施捨多幾個位比你班柒頭皮啦！ 真係好撚荒謬

PURE AR 你懂什麼
屌你 人地處女好有勇氣先自拍架咋

幾好呀
網上重P裝賣相
現實樣衰到人地認唔到 冇人知係電妓
又可以開心洗錢

寧願筆錢比黃店。

咁多人買都冇流出

是但啦
唔買我點J呀??
唔通我J連登仔咩?

中大renee先正

本人絲打表示
屌你老母 咁就月入十皮
咁我咁辛苦讀書做野做咩
依家係到鼓吹緊女人唔使努力做雞就得

暗中的道德撚：人不應被物化

但係閪係0成本

原來咁辛苦 等我又幫襯下先

班護主犬會話你唔抵得人「努力影相」搵到錢
自由市場 明買明賣
又話你思想保守 唔應該限制人做咩
咩道德 咩風氣 咩形像 話知你
有人買即係有價
有價有巿就得

冇閪都可以呀，你睇吓Nicky

呢個真係西利 要學野

咁人各有志無計

嘩屌，大明星咩，逐張寫名簽名

條女好似不停強調自己好懶，我都唔知佢做乜鳩，九唔搭八，懶就翻屋企食屎啦打咁大篇野出黎有幾撚懶啊睇過？

名呢？

中大email都靚女LZ你唸起princejoyce係咪會即刻射精

屌 咁都有人買

呢D樣有時落club行埋黎搏屌都唔想哂錢開房講真

香港毒撚真係累人累物

燒山乜閪都冇都穩袋100K 鎂

有茅勇者挑戰email兩個終極Plan

1200美金？
一個月一萬蚊

咁都唔靚
中大Email 正都痴線

真係好辛苦
咁啲人讀大學黎做咩 人地返工讀書唔辛苦過你？
mk妹字都唔識多個賺到錢都偷笑啦 沖出黎柒

有無名

先有野限量先值錢

雖不同，但理相通。
都係創造短缺，令個市場價格上升。

第時生個女出黎 叫佢唔洗讀書
賣相 開台 穩袋十萬一個月 唔洗交稅同老強

所以話呢個世代做女人幾好

根本係班死毒撚on99做爛市，明知係伏都課金。

咁撚貴 粒lin都冇得睇下

又幫陌生人供樓，班戇鳩仔幾時先識醒

係 鮑邊都無

你都可以賣

真係好撚正

梁齊昕咁正

屌你
燒山有支緩手足架

佢鳩噏

相都有得賣哂?

燒山有支持台灣手足
點撚同

Model都係好撚hea除非大brand，佢喱啲算乜撚嘢

電子雞：新相要諗新主題好辛苦啊！
Designer： Am I a joke to you?

隔離po d絲打仲正

以前sub過，email會po佢啲fd野外露出相 （遮樣）

咪就係因為字又唔識 技能又冇
唯有犧牲自己時間嚟影相執相搞呢個平台 然後就叫好努力
以前啲相一睇就知冇依家咁宏偉 重要佢自己早兩日都答人佢其實得34C
比例唔差嘅 不過間接（定直接？）用自己身體賺錢 俾人話都正常
又受唔住話自己好辛苦 要唔要進修下或者睇下個世界有幾大先
影下性感相可以幾十幾十美金咁賺 唔覺得叫好辛苦

屌 做雞都可以當自己係明星連o靚模都稱唔上邊到黎既自信...........

香港男人爭氣啲好無 呢個價睇外國女人唔只呢個尺度啦

你有你日日屌 佢有佢日日賺

欲拒還迎先引死人

識做生意

傻啦外表最多咪幾年，油可以幾廿年

呢個年代既人真係做雞做到出神入化

做埋電妓期貨買賣，富可敵國喇呢舖

美金？

Mk仔又贏

高追

好醜樣

買相果啲毒撚嘅智力有幾多

原本每月兩皮
上月開左patreon 就變五皮
今個月應該上望八皮年薪百萬

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

Fatboy 屌打

買果d男人要閹撚晒去啦
正牌無撚用

網上大把香港靚女..自拍完放上IG 免費任睇...
要俾錢睇已經傻.....重要俾錢睇D 稱不上靚女的相......

其實真心唔明點解要哂錢買依啲...
要打丁上pornhub唔好？
有冇人可以解釋吓...

就算真係要買嘅
買完冇得dl落嚟嘅咩
夾錢比一個買完之後share出嚟唔得咩洗乜咁on9個個比錢

Btw買依啲相嘅真係男人之恥

真係諗爆頭都唔明點解要買

呢D柒頭真係未撚返過工
叫佢試下返份柒頭炒散
搬搬抬抬做到手酸 都係得70~80$
影幾張相就話腰痛 屌你賺咁多錢 個Plan又係你出
講到好委屈咁
講到我地好似唔識影相咁
好似相機係高級野黎咁

香港有咁多死毒撚蠢系 真係好可憐

又要話唔care但又要係咁開story屌

因為連登仔幾蚊都唔想比

咁撚樣都有人畀錢?

波大嘛

再努力啲唔止...扮下跌錢又有金執

點都唔洗露 算係咁啦

香港廢柴男人攪到香港出現左呢d女人，有需求就要供應，最重要係呢d傻仔係香港仲要為數唔小

咁辛苦咪唔好做囉Diu ，明明就自己鍾意做雞

屌晒你地啦
人地係瀕臨絕種動物未代MK妹呀
你去睇熊貓都要收錢啦
Ruby作為復興本土文化既象徵
支持Ruby 即係支持你自己

你傻撚左?依到邊有人話想睇?

秋秋勁正

你盲撚左?追Post啦

攞d錢去買點都無露ge相

成日話pornhub有免費 睇日本av仲好
Pornhub同日本av有blackruby睇？
Blackruby嘅相只有喺佢patreon到先有得睇
係獨一無二的

追你老母咩傻閪 由頭到尾都係屌緊班傻晒比錢買垃圾相
你課撚左幾多啊死毒撚

書展個排見到佢投左個檔唔知見fans賣野定咩咁

恰d弱智仔精蟲上腦
酒吧拳手轉行做電子雞

司徒夾帶出果本寫真佢係其中一個model, 之後又幫佢出月歷, 賣晒再加印

上幾個Post咪有人話夾錢Share要睇囉
柒撚懵懵就死撚開啦傻閪
你屌撚錯就跪低賴你老母閪啦
真係陰公你老母生個仔係盲閪

屌你，燒山有倒貼支援手足

不願接受事實

見連登仔嬲到咁搞到我都想賣

係幾正嘅

佢老豆知個女賣肉拎家用番屋企唔知點諗

本身點樣影點樣post我覺得都係佢自己自由 鍾意俾人讚正好合理
但係直接用意淫嘅性感相嚟賺錢就... 自己帶頭做物化女性嗰個

佢到底執左幾多 真人完全唔係咁

佢冇ig?

好多on9

其實我一直都唔明點解要比呢d無謂錢買相 又冇露三點 想要j圖上網睇大把啦 班電妓咪又係一般貨識

50usd一隻有300隻冇撚兼唔死都冇用既垃圾買
咪7.7*50*300=十皮港紙一個月屌你老母
簽300個名再寄=十皮（月）

岩 又肥又矮

邊個買咁on9啊
屌你唔好咁柒得唔得
睇AV無碼要買正版都可能仲便仲好睇
做壞個市大家都無野睇

等人流岀

有冇150cm

佢18歲果時仲係平有無發得咁快呀

好撚正

香港班毒撚，真係好撚垃圾
好睇唔起你地
咁既質素既女平時每個月都2 3 個自己送埋黎
屌都唔撚想屌，你班死垃圾仲要當人地女神咁
仲要無得屌，抵你地成世比人笑傻仔

我買咗最貴個plan娘娘就願意畀電話我
又每個月send親筆簽名貼紙相畀我
買多幾年仲唔做埋娘娘條仔？

可悲嘅毒撚心態

係50USD有兩張簽名相
=150人買
差不多六皮一個月

但佢話至少三百張可能真係十皮

老老實實，買依d垃圾不如直接去叫雞算啦，買下買下夠你去日本玩到J出血

畀錢為咗啲通街都有得睇嘅性感相
又唔係大明星又唔係露點
傻仔錢真係易賺

P到個手踭變哂形

正正經經包括養條女好過啦on99
呢啲低等冇文化內涵女
那麼醜的妞.jpeg

Basic marketing ar on9

佢D「 Fd」 用人相錢自己袋都幾好賺

Patreon 開心 share 網 yiff.party

睇黎好多人唔識呢個網
Importer 可以幫你自動Import 個到D post 上去
跟指示貼個cookie session id 就得

買左既唔該幫手share 冇香港人睇

呢個就D相齊好多 不過差唔多全部鬼妹 同埋18禁

到底佢爸爸算唔算依靠他人賣淫的收入維生？

自己上黎宣傳，死開喇臭雞
利申：J過

主題：G

大家襯有av睇好down定 十年後應該得三點不露相睇

我都好奇怪點解冇流出既
好似以前連登都有條友成日解密搞破壞
呢個世界應該實有D咁既人買電妓相再po出黎

如果有人買撚曬ed臭雞d相擺上連登 再搞眾籌
我第一個捐 相無興趣睇 單純想佢地收皮

個個臭雞賣身都話係幫父母架啦

俾咁多錢
咁多不如買正版日本 AV
起碼女又靚啲，拍攝又專業啲

香港男人正廢物

香港女人真係好屈機 天生又可以撚男人狗
畢業打份萬幾蚊風流文職都無所謂
放工有上司私家車接送 平時大把兵請食飯送小禮物
下世我一定要做香港女人

會比錢買相真係廢物

拎去叫過高鐘玩仲好啦

呢個世界咩人都有 on9特別多

On99

連登仔當女人=雞
難怪個撚個都無女

其實係咪扮有人買咋？我諗唔到香港人會咁on9買呢啲2打6既港女相，仲要無露點
要高質過佢既我click兩下mouse都大把啦

可以變性

啲人有錢到每個月課成千蚊落啲相到....
連手都摸唔到...
真係理解唔到...

我都覺

on9寫個30幾張相都叫攰，唔好做囉嫌煩

所以港男比港女一世睇死
邊有咁on9比幾百蚊買呢d相呀
細個買咸書都會比個鮑你睇啦

商業角度黎睇，你計到佢搵十萬，其實佢用五萬自己買一半位再吸引班傻仔快d買都袋到五皮

惡性循環，係 港女性格心態 加上有一班肯卑恭屈膝嘅港男所造成。我敢這香港女性地位係全球數一數二地高。

有冇人要睇男

其實hgame、毒撚等身抱枕、毛巾、海報、露底figure啲女都未必特別靚，就算有西睇，都唔係真西，但who fucking cares
遊戲公司同啲女一樣都係販賣色情、幻想、靚女
而且又成日搞啲乜乜限量特典呃人課金
又唔見你地日日批鬥佢地啲錢太易賺

最on9係打住支持黃色經濟旗號去買相既咸濕仔
而唔係有政治立場既電子妓女

SIMP

好多電妓打手
咁你要買相的確係你自由，但笑你on9你又真係反駁唔到
你要打飛機，上網大把更高質素既相，無碼甚至A片都有
你要睇靚女，一樣大把更好既，重點係免費
課貨金落一個質素較低，色情含量更少既電妓身上既理由係....真愛?因為佢合眼緣?因為佢係唔同既?是但啦，反正對唔會課既人來講，你課金就係on9

因為係講廣東話？

其實眾籌買哂八大電妓d相

之後每月免費網上派發

咪可以搞掂佢地

thisav幫到你
上pornhub打hong kong girl，大把本土語言叫俾你聽
做乜要課金俾無聲既相

我無買過啊屌
利申只想睇Gmail

上要有師兄分享左yiff.party
免費睇patreon，想睇咩?話咁易

根本唔洗咁做，香港大把毒撚會買買

應該有

部份香港男人冇撚得救

咁辛苦唔好做啦

做雞訓係度比人un幾un就有錢收仲舒服啦

買正版av好過啦

黑人問號.jpg

幾好笑 其實做雞都要好勤力架

咪係 真係唔明

老撚到對波跌落個肚到都大把柒頭埋單啦
做毒撚唔緊要，但可唔可以醒少少呀大佬

買依條女點都好過FU妓中大EMAIL滅時潘

但一個月俾幾百千幾蚊連一點都唔ON9

咩黎架
開心share定夾錢?

有堆人買完再開心share之類
唔齊全，但免費

利申有買 其實幾好J

有無人有興趣夾呀

ching買咩plan

就係你呢d傻系毒撚繼續助長電妓發展